{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135554816/guro-cullinan-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216215&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976380869&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229549700&selectedRatePlan=270346042&expediaPropertyId=66704838&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구로 컬리넌"
    },
    "text": "グロ·カリナン\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市九老区始興大路533(九老洞)\\n\n九老カリノンから車で15分以内の距離にはロッテアウトレット - ソウル駅店、南大門市場などがあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、Nソウルタワー及び明洞通りも車で近い距離以内にあります。 九老デジタル団地駅から徒歩7分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 また、宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満21歳以上から可能で、ベビーベッドはなく、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiをご利用いただけます。 駐車は施設内でセルフ駐車として無料で利用でき、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グロ・カリナンはどこにありますか？",
            "answer": "グロ・カリナンは大韓民国ソウル特別市九老区にあります。"
        },
        {
            "question": "グロ・カリナンからどの観光スポットにアクセスできますか？",
            "answer": "グロ・カリナンからはロッテアウトレット - ソウル駅店や南大門市場などに車で15分以内でアクセスできます。また、Nソウルタワーや明洞通りも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、グロ・カリナンは九老デジタル団地駅から徒歩7分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "お客様は事前に宿泊施設に連絡して制限事項を確認してください。また、チェックイン時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となります。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "グロ・カリナンでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内で無料WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、グロ・カリナンでは施設内でセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 488
    }
}